U記推廣大使

有冇巴絲打做過U記推廣大使 之前見係U記就申請咗 但又冇乜見人講過

做過M記推廣大使